我之前是tsla股東，而我買tsla的原則是：「幹你娘孖爆」

我之前是tsla股東，而我買tsla的原則是：
「幹你娘孖爆」
沒錯，就是幹你娘孖爆，老子才不管甚麼虧錢三小的，每次入貨就是姬芭一大把。小注孖成中注，中注孖成大注。大注ALL IN，跟整個倉全是TSLA沒兩樣。

我還記得，我那個月買賣250次，經紀跑來跟我說，這個月虧損二百六十萬，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

真他媽的牛逼

Balabababa I’m fucking it!